其實大家點睇David 撚柱哥呢個人

正皮：支持，勇敢嘅年輕人
負皮：死開啦白卡仔attention seeker

唔需要咁多關注

白卡在手 天下我有